iq題 惠英紅 謝雪心 韓馬利同羅蘭打左兩晚通宵麻雀

惠英紅 謝雪心 韓馬利同羅蘭打左兩晚通宵麻雀

大家都好攰現晒黑眼圈
唯獨有個人唔覺眼瞓要繼續打
嗰個人會係邊個呢？

5頁開估

kobe=大阪=大板大板車落大帝塊面度

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為通宵2晚打麻雀啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

秒

kobe係人名黎

如果 太多韓馬利 謝雪心就冇掟企
等到惠英紅佢返返嚟 羅蘭佢又唔爭氣

好難

遮suit心
威應hung
羅懶

Kobe係神戶

笑左

謝雪心
因為心臟停頓咗，同個活死人一樣
所以點打都唔攰

答案係羅蘭，因為佢係龍婆，打打吓請咗下面啲人上佢身幫佢打幾圈，佢就趁機會訓一陣

惠英雄 因為打雀英紅

謝雪心

韓瑪利 因為如果太多韓瑪利 朱古力就冇定企

錯 但有創意

係恒大杜蛇，因為讀過恒大

成班老野打2晚牌 一定死撚晒 所以可以一路打到投胎為止

答案係小明

又秒

錯
陳國邦係羅敏莊老婆

提示
答案同香港體育有關

傑志

唔係kidchild

太高質了
仲未有人估到

不如你十二點開估啦
好難估呀

開估啦 屌你老母樓豬

點樣體育法 奧運有無

點解一定要陳國邦，唔可以係一蚊Jeo㗎

冇
但香港好hit
樓豬都好鐘意
外國都好hit

哦 桌波snooker？

唔係李斯會係乜

唔係
雖然都符合頭兩個條件
但桌球外國唔算好hit

再估下先

4選一 冇silly

小帶好笨 唔識

個種運動
好多香港人唔當佢運動
但偏偏香港係呢樣運動做得幾出色

另外係5大洲都有某d國家對呢樣運動好有熱誠
現場成日人山人海

飛鏢

中左

唔係啦

飛鏢點多人都未會叫做人山人海

咪懶醒

開估

比另外一個tips
其實謎面所講ge2晚通宵
就算變左1晚3晚4晚等等
都唔會影響答案

5頁先

曹永廉

苑瓊丹
因為石榴姐最鍾意玩美女與野獸呢項運動

藍絲不了

花式跳繩

笑左幾有創意

笑埋右

香港係幾勁拎好多獎
不過唔多人睇

我識好多人有睇

第三個tips
謎底係同香港從事呢樣運動ge其中一個人或者事物名稱有關

唔會係太冷門

再多個tips

呢樣運動不論係新舊燈波台都好多人傾

好出啦卦

哦 ....

都係估唔到

你個名跳ge話可能會多ge
人間的跳盪 默默迎送

垃撚圾

係咪人玩架？

方向正確
partially yes

一半係人一半唔係？

電競？但點同條iq題有關？

入嚟推一下 想知樓豬會有咩on9答案擺出嚟俾人屌

跑馬

終於
好啦
其實係估馬名

隻馬成績好好ge

紅衣醒神

金鎗六十

無心睡眠

常勝心
所以繼續打

利之贏

聖氣凌雲
聖羅蘭，0暈

估中咗

屌 比你估左先
我都想答呢個

惠英紅

鷹雄